tg群

有冇人有啲tg群可以比我入黎識下朋友
吹下水
想搵人傾下計

留個tg吹下

屌原來之前留過
不了

絲？巴？

識朋友男女有別？

統粹問下

留名